曾國衞帶Omega Speedmaster算唔算愛國

如果答"多年前羅湖城買"呢？？？

從呢條仆街個寫字樓擺設就知佢係根正苗紅既畜牲

咁要解釋下
唔好令我呢啲愛國者懷疑

唔通係紀念緊美國登月

羅湖城嘅，無國貨

愛國要戴海鷗

刁總戴咩

通敵證據，以前要誅九族。

你點影㗎